暗戀一個人真係好辛苦⋯

一次巧合，結識左一個毫無交集，唔同世界既人
一開始都只係當識多左一個可有可無既朋友
但傾傾下計慢慢產生好感，甚至覺得你都幾可愛
好想了解多啲你既世界，會去聽你鐘意既音樂，等你下次提起既時候可以一齊傾
雖然有時傾計一傾可以傾成晚，但每次都係我主動搵你，唔多唔少都感覺到你對我其實冇咩興趣
而我都冇再點搵你，忙返自己該忙既事，但偏偏你又突然出現係我面前
玩野咩
利申：毒撚

時間耐咗就會消失呢種感覺

我都知，但尼幾日太得閒成日諗起佢
一拎起電話就想搵佢，第一次咁樣暗戀一個人

佢有冇主動搵過你？

尼你老母

結識左咪有交雜囉，唔好屈埋屈埋啦

第一次對一個圈子完全完全唔同既人產生好感，唔知可以點

咁呢種感覺仲間唔中出現呢